記住工賊會的教訓，不能傷及平民

各位，我知道你地好嬲，我睇到差佬見人就打都好嬲，但係有樣野一定要謹守，
做咩都好，唔好傷及平民
工賊會67 亂放菠蘿炸中一對兄妹，唔單止係民意逆轉，係衰足咁多年。親政府團體尚且如此，示威者傷及平民後果更加不能想像，昨日見有手足掉野掉中記者已經係警號，大家幾嬲都好，請記住民眾同記者係盟友，唔好整親他地

對準軍政大權

全部同我入黎！教你下一步點做

前線手足見到有兄弟情緒太激可以叫他停一停，諗一諗先